import glob
import os

top = '..'

def build(bld):

    
    # bld.program(name='server-main-example',
    #             target='server-main-example',
    #             source=["server_main.cpp", "messages.pb.cc"],
    #             includes= ['.'],
    #             use='NDN_CXX NDN_SVS BOOST ndn-service-framework PROTOBUF gtkmm',
    #             install_path=None)

    bld.program(name='aa-example',
                target='aa-example',
                source=["aa-example.cpp"],
                includes= ['.'],
                use='ndn-service-framework',
                install_path='/usr/local/bin')
    
    cpp_files = glob.glob('./CodeGenerator/Generated/*.cpp')
    cpp_files = ['.' + s for s in cpp_files]
    cc_files = glob.glob('./CodeGenerator/Generated/*.cc')
    cc_files = ['.' + s for s in cc_files]
    # print(cpp_files)

    bld.program(name='drone-example',
                target='drone-example',
                source=["main_drone_manualcontrol.cpp"] + cpp_files + cc_files,
                includes= ['.','ndn-service-framework','CodeGenerator/Generated'],
                use='ndn-service-framework gtkmm MAVSDK NDNSD',
                install_path='/usr/local/bin')
    
    # bld.program(name='drone-manualcontrol-example',
    #             target='drone-manualcontrol-example',
    #             source=["main_drone_manualcontrol.cpp","ServiceProvider_Drone.cpp","ServiceUser_Drone.cpp","ObjectDetectionService.cpp","ObjectDetectionServiceStub.cpp","ManualControlService.cpp","ManualControlServiceStub.cpp","messages.pb.cc"],
    #             includes= ['.','ndn-service-framework'],
    #             use='ndn-service-framework gtkmm MAVSDK',
                # install_path=None)
    
    bld.program(name='gs-example',
                target='gs-example',
                source=["main_gs_manualcontrol.cpp"] + cpp_files + cc_files,
                includes= ['.','ndn-service-framework','CodeGenerator/Generated'],
                use='ndn-service-framework gtkmm MAVSDK NDNSD',
                install_path='/usr/local/bin')
    
    bld.program(name='multi-drone-example',
                target='multi-drone-example',
                source=["multi_drone_manualcontrol.cpp"] + cpp_files + cc_files,
                includes= ['.','ndn-service-framework','CodeGenerator/Generated'],
                use='ndn-service-framework gtkmm MAVSDK NDNSD',
                install_path='/usr/local/bin')
    
    bld.program(name='multi-gs-example',
                target='multi-gs-example',
                source=["multi_gs_manualcontrol.cpp"] + cpp_files + cc_files,
                includes= ['.','ndn-service-framework','CodeGenerator/Generated'],
                use='ndn-service-framework gtkmm MAVSDK NDNSD',
                install_path='/usr/local/bin')
    
    bld.program(name='service-controller-example',
                target='service-controller-example',
                source=["service-controller-example.cpp"] + cpp_files + cc_files,
                includes= ['.','ndn-service-framework','CodeGenerator/Generated'],
                use='ndn-service-framework NDNSD',
                install_path='/usr/local/bin')
    
    # bld.program(name='takeoff_and_land',
    #             target='takeoff_and_land',
    #             source=["takeoff_and_land.cpp"],
    #             includes= ['.','ndn-service-framework'],
    #             use='ndn-service-framework MAVSDK',
    #             install_path=None)

    bld.install_files('/usr/local/bin', ['trust-schema.conf', 'trust-any.conf', 'example_muas.policies'])